以前做雞會比人遊街示眾 依加打牌都要遊街示眾

厲害了我的支

不過遊街示眾唔戴罩係咩玩法

啲文革基因咁樣出晒嚟真係估唔到

thats right

打衛生麻雀都唔得？

唔好覺得奇怪, 對住班大陸人, 係要用呢啲方法,
同佢地講道理冇用, 當你傻仔, 係要壓到佢怕至會聽